d新iphone 好鬼重

今年 iphone 最輕都177g.....
放褲袋會好聚
迫人轉會or 唔換機

同意
用7